心灰意冷既同我入來

是但啦

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

如果我們接受政府的條件，我們死去的朋友是不會原諒我們的。

你唔明咩叫心灰意冷
睇完呢啲相會精神返既話 最多叫做攰

14年已經比人話鬼
你覺得我唔知咩叫心灰意冷？